1- Crear base mysql con nombre woocommerce
2- Crear un virual host con nombre dev-woocommerce.com (Si no creas con este nombre, abri el archivo db-sql y buscar y reemplaza el siteurl por el que le pongas vos. )
3- Importar base de datos
4- En archivo dentro del root llamado "wp-config.php" cambiar las credenciales de base de datos a las tuyas. 
5- Ahi debería funcionar el sitio si no se me paso nada.
